點解fairytail會失敗？

feel黎講 熱血/感動/搞笑/可愛/少甜 乜都齊
你話熱血有義氣好感動 火影 海賊 都有
但係妖尾有一種好特別既感覺 對同伴既定義同感覺都唔同
可惜好似點都唔夠紅

劇情垃圾

因為我地係妖精的尾巴

垃圾得過死神？

係咁loop
垃圾得過

過左7年先真正係故事開始
但係都唔會過份過火影幾百集番外

要同D垃圾比劇情 hahaha

垃圾劇情

打鬥仲公式化過死神

沙漠王一開始一人打晒成個公會

轉個頭俾變身兄妹二人打贏左

條女幾正

佢都做左好耐先到7年
仲唔係垃圾？
同埋劇情一直只係換人loop，火影都算有d劇情睇下

當年好似係日本漫畫排頭十(唔知咩排名)
死在劇情on9無腦
自己友打極都唔死，然後一句我們是妖精的尾巴反殺
真係唔撚洗用腦都估到之後既劇情
講爛一定拍得住死神

講劇情點撚樣同海賊，火影比
煽情位都差幾皮啦

好懷疑聖石同妖尾係咪真係同一個作者

死神都係後尾先爛 妖尾由頭到尾賣熱血 打打下無啦啦就可以變強打贏boss
然後次次都係個d幾天王幾天王既設定 根本無劇情可言

聖石好過妖尾十倍有多 我當作者當年出完聖石死左 冇妖尾存在過

熱血場面太過造作,為熱血而熱血.

我覺得7年後大魔鬥演武爭第一公會都幾好睇
蝕左7年比人 妖精尾巴亦都由第一公會變到過街老鼠
但係淨返嘅人冇放棄 一直都搵緊天狼島嘅同伴
一直相信佢地會返黎
中間D比賽都幾正 當初追嗰陣都覺得好似肥婆閪咁又緊又臭
但後來打冥府之門就開始走下坡 開始LOOP
到而家龍王祭直情冇眼睇

唔好講聖石
佢兩本中間出既mh短編都好過妖尾

男主角由頭勁到落尾
可能初期作者想將露西放第一
但接住d劇情 畫唔起 根本冇可能變到好勁
進入結局只係格硬將時間之門同佢有關
否則露西根本零作用 廢既淨係識喊既女主角

睇番以往d王道漫畫係男主角由頭到尾識一招 唔唔識打變到好屈機
妖尾乜q都冇
D能力係無啦啦變出黎 然後就ko左boss
再之後就整句因為我地係公會
仲要獲獲都強調好多次

好一開始d配角grey 同elisa係勁
但去到某d位心入面搖擺不定 有野kick住你前進
我覺得真島浩寫得幾好 關於內心獨白 感情方面

太公式化

輕鬆睇

人物太多 但真島又唔撚識講故事
睇到尾都無乜邊個係有印象 唔好話咩突出
聖石都有極克同席巴
妖尾個撚個都淨係得句 我們是妖精的尾巴
以前都有個魔法換裝 好撚好抽果條女 老母係敵人黎既
而家已經連佢個名都唔記得

會長前幾集死個幕先搞笑 無鋪排無剩 畫到懶係感動咁 我睇完成集眼淚都無滴 睇死佢唔會死得去 過幾集後..坐輪椅出番黎
每集都唔知睇咗d乜撚野 Keroro都有創意過佢

樓主d品味都幾...

已經睇到盲目左，成日懶感動鋪d角色死，下一話就即刻翻生

happy好正

佢畫mh嗰套都唔算好睇，不過都好過妖尾

睇最後果幾集就知

fairytail都叫失敗

成功過家教

真係太公式，對上仲有套仲公式既op

死神個設定都吸引過佢 d人又有特色 妖尾全部角色既特色都係鳩叫
仲有打boss真係究極on9 我好記得打唔知第幾隻boss果陣塊面紋身果條友行過比左舊火主角之後就即刻秒左隻boss 睇到我眼都凸埋

力量通貨膨脹-完

釘宮

真心覺得好正
由動畫睇到漫畫版

唔係失敗囉 係垃圾xx(

無計啦 杰拉夫s9m 聖十都唔夠佢打

邊撚個杰拉夫

吹到地上4個最強唔夠一個8種屬性龍打
之後黑龍一下ko佢

抄

睇大波妹 覺得好正

要畫h漫

有無變裝女王H漫？

劇情真垃圾, 會長話死左幾十話到而家都仲生勾勾 好似打機開左掛咁，跟本主要角色一個都唔會死，咁仲邊有刺激位
寧願佢賣多d 肉

聖石世界第一

有撚同意 啲技能冇邏輯可然
有條友特點係地形轉換
轉吓火山 雪地咁
無啦啦整咗叫無敵地形 所以技能無效化
求其到

大嗌就會贏

係咁打錯

死神至少估唔到邊個秒邊個
好期待下一話會唔會反殺

妖尾咁多話裏面 都冇一話有呢一幕咁刻骨銘心

一開始grey打條時間八婆
feel到編劇有諗野
條八婆時間倒流唔到人體
grey就用血變成冰
後其呢啲邏輯冇晒
啲招個名愈長 愈大碌炮就贏

會镸死極唔去就唔講啦
本身以為鐵龍會死 果集睇到好sad
轉頭又話佢冇事
茱比亞又係咁
依家果場最終戰妖尾一個重要人物都冇死過
黑龍預咗會比人秒 一d都唔緊張

快d完咗佢好過

咪臭係 佢去幫其他劇情ok 既漫去畫作畫好過 唔好浪費左個畫風
好似村田咁

因為無基情

第2季開始 直程變左第2個人畫呢個故事

啲人打極都唔死 就on9啦 個個敵人吹到曉飛 之後又比人秒

十二盾吹到咁把炮 結果幾下秒一件

大魔鬥前真係好睇
有好多幕都好經典

雷龍離開公會
Elza單挑全部怪
等等

不過之後愈來愈垃圾就冇睇

唔夠爽快
王道戰鬥唔爽快不如唔好睇
唔係講戰鬥畫面 係劇情

大絕：我們係妖精尾巴

漫畫有無果幾百集原創番外呀咁

聖石 普朗奇比人改造 果幕都好激

拎動畫出黎講果d戇鳩仔唔駛覆啦

Ft 佢死左太易估劇情
仲要輸少少
結果大反殺
好似依家最後咁
夏受重傷 都打死傑爾夫
算了

雙龍嗰度，唔係話納茲其實一開始讓緊，到後尾單挑嗰陣先係真正實力
利申：hea睇，9up

睇死神都冇咁嬲

佢個表現方式好有問題
你睇龍珠都係預左悟空會贏
招龜波氣功講得越大聲就越勁
但妖尾做出黎你會覺得好撚唔合理

次次唔夠打主角就食舊唔知咩火反殺 屌 主角招式又hea
乜撚野火龍的翼擊 火龍的xx
直拳 批爭

曾經都覺得好睇過一段時間 睇真d仲垃圾過死神
3歲細佬哥先鍾意睇 4歲以上仲睇緊個d都係為左睇堆女角對波

睇到就完都無一個經典同精彩位可以拎到出黎loop

睇初代同Wendy

樓主潛撚埋
問得出咁低能既問題 小學生？

重制聖石好過啦

開頭個d都還ok,六魔將軍同異世界性都仲接受到,
大約係天狼島開始比人感覺大叫「因為我們是妖精尾巴」就羸,可能係佢果度開始敵人吹得太勁
大魔導會演都ok但冥府之門又開始「因為我們是妖精尾巴」,而且佢又唔肯死人,次次以為個角色死硬,隔兩集又冇事,佢可以適當地死一兩個角色會好好多

同埋要合理化返點解打羸,例如前期有食各樣野去buff,後期出咁多公會,可以出公會合作圍boss先羸

畫h漫岩啲

一開始真係幾熱血，歌又唔錯
但一去到七年後就唔想睇

我都係

又冇普通公會任>>>成日有大事發生
連咩考試（唔記得）都要飛7年

呢套淨係比人J下D女主角啫
劇情垃圾到嘔
加旋漫畫都有心過佢幾百倍
妖尾連些少鬥智成份都冇..

最好睇就係六魔將軍篇，七年後套嘢就變到公式化

開始ok，睇睇下就睇到佢條公式
唔緊要，越吹越大，馬卡羅夫都比人秒
又可以屈個新招雷炎龍加氣勢就屌打左敵人
直到七年之後，我就無再睇過
寧願睇火影係咁回憶，都有劇情睇
明明設定都幾好，出埋d垃圾劇情
諗唔到就早d畫完佢啦，係到呃稿費

同後期死神一樣

已經唔用腦去構思劇情

一直公式 出新敵人 鬥打 先輸 中途鳩叫 反勝

又再出新敵人

HEA到咁,淨低好多時間可以拎黎瘋狂打機同訓教,真爽

妖尾動畫啲歌真係高質

最強魔法：我地係妖精尾巴

套野入天狼島已經完左
當佢地食黑龍炮死晒就得

一開頭都幾好睇 越追越悶 棄

算數啦 同火影鬥高質啦不如

你出到火影妖尾點撚鬥呀

個會長自從出完妖精的法律之後一路都係零作用
仲話聖十
大戰個陣次次都係啲手下打
佢就唔知去左邊
跟住忽然就死左
然後忽然又返生

就銷量黎講一D都唔失敗 直情係唔明點解咁高
可參考2016最高銷量漫畫
如果講劇情方面 問題在於作者唔識更成熟咁處理自己條橋 勝負好隨便 太刻意煽情
H漫方面好少人畫 我好不滿

簡單黎講係劇本寫唔掂
世界觀一開始設定唔好，後期慢慢加落去就畫蛇添足，兜又兜得柒。

妖尾大陸好似好hit

7年後開始垃圾
天狼島話一齊番去妖精尾巴嗰幕我差d喊

呢個真，未見過有另一個漫畫家可以好似真島咁新game一出就即刻打爆但係又唔影響週刊進度
記得有排連續四個禮拜都出每週兩話，好癲

有冇人可以答到我點解火佬係咁爆seed
個冰佬都仲可以同佢打成平手
咁滅龍有撚用

自問都算係ft既忠實fans，至少每期單行本都有買，不過講真劇情真係爛到透
要講成套最鍾意既part就得烏魯緹亞

一開波係幾好睇，做下散任輕鬆小品咁吸引左我去睇
天狼島之後就真係 唯一睇得過嘅一幕係水瓶key換星靈王

個人覺得成套野衰撚左係傑爾夫呢個角色度

如果你想我認真答你，咁就因為格雷識滅惡魔法

我覺得好好睇、好正，但身邊既人都覺得垃圾
雖然佢d打鬥&能力橋好環保，但就如樓主所講，妖尾有獨有既魅力，我覺得妖尾人物之間既羈絆比起其他王道更加深，一心同體，大家可以為公會而憤怒、悲傷、賣力……

日常同大篇既穿插，就更加代入到佢地對公會同夥伴既感情，唔係無啦啦大叫因為你係我同伴，例如由電龍搶公會開始鋪墊，然後去左另一個世界既公會，再一齊係天狼島打不可能戰勝既敵人，到七年後既，公會家人受盡委屈，最後到公會解散……種種心路歷程，嗰種情感唔係鬆散，而係實在既。
而露西每一次既獨白，完完全全感受到妖尾對佢黎講係咩，佢亦有少少代表到讀者，因為佢既角色起點就係一個公會既新人。

而且佢有好多王道都唔敢加既元素-愛情

好勒，到講缺點：
1）戰鬥極無系統：力量好難令讀者衡量、滅龍魔法滅唔到龍、唔明敵人點解會輸
2）劇情時好時壞
3）太多無關痛癢既篇文章（但又要扮到有關係）

自問係FANS,但係都覺得快D完左佢喇

篇章同篇章之間連接太差,尤其係演武大會之後...次次都講到拯救全世界,之後又彈一班再勁D既人出黎

搞到成力量體系完全崩壞哂

屌你 下下都係最後吹大雞
之後睇逐個類同角色隻揪
睇得多都悶

除左日番谷依套野d 套路仲易估過 死神同黑子的籃球

個標題應該問:點解ft會成功

就係呢種感情最正
過左打龍 魔女救世界變老後面都係番外算悶 其實應該keep住個勢 直接一年後

rave master無論故事定冒險感都大過fairytail

大佬，唔係鳩叫打完場一頁ko就等於熱血

一直都有睇開
雖然劇情由天狼島開始就麻麻
但係角色方面都唔錯既 好多角色都好喜歡
而且畫風都幾好 露西

因為真係好垃圾

套野最on9係乜7野都套落公會最好度，就算係新join公會既人都係，有時感覺有d 格硬黎，我麻麻

到依家都忘記唔到席巴死前攬住elle嗰段

其實一開始啲setting都不知所謂啦
話咩魔法師，但根本玩格鬥
啲咩火呀冰呀鐵呀雷呀有咩分別？
冇，火唔會燒親人，冰唔會冰封人
戰鬥永遠鳩叫，主角永遠不死
冇新招，係咁鳩叫嗰幾招睇落唔同其實效果一樣既招就會贏

仲有段劇情有問題
講到納茲以前有條女幾好幾好但失左蹤
之後異世界搵返以為會有咩後續，同露西爭下仔咁啦
乜都冇 好似唔識咁

章＝卜十

次次敵人都吹到打唔贏咁，
最後就滅咗人團

初代

次次都打幾話之後無原因地爆氣然後兩頁贏撚左

一集秒一個boss

露西，你出汁啊

因為公會

公道啲講句，其實聖石小子都係好靠主角威能，次次俾人打到就死突然又爆seed打贏，但劇情處理上可能因為佢由一開始已經諗哂成個故事大綱，所以睇落好睇好多
但妖尾好似邊作邊諗咁，同埋打鬥公式化，所以我追左廿期左右好似都無買了
反而聖石我可以有心追買哂成套書

主角威能其實好漫畫都係，星矢五小強咪又係永遠打不死，但你唔會覺得唔好睇

聖石其實好多位都好印象深刻，死老豆嗰度我覺得仲感動，席巴最後死係最愛嘅人懷中又係，另外搞笑方面我覺得聖石嗰陣處理得好過妖尾，妖尾太過火

起碼雅典娜會出來幫5小強打下飛機
唔似納茲鳩叫兩野就贏

每一期都好似咬緊冇味嘅麵包 有時加下啲化學香精嘅味
衰撚過火影

火影用口遁都講幾廿句，再補返幾廿招完場
妖尾口遁只用一句，加一格漫畫完場

佢好成功將 聖石中小學生吸引去睇

但好可惜興趣係畫漫畫既都係爛尾

唔怪得我睇到七年後就棄左
原來唔係得我一個人覺得睇唔到落去

用死神比真係on9
死神起碼去到藍染都叫有睇頭有劇情
妖尾真係由頭到尾純熱血

同埋個人覺得好抄onepiece

死神淨係始解卍解依個設定都已經屌打妖尾

同類型既皇道回合制秒BOSS 漫畫其實仲有七大罪，
不過七大罪作者醒好多，識得係適當既時候滲一D 設定背景出黎，
又會為到個設定背景出個短篇，從而令到主線更加扎實，
所以會不斷吸引到讀者去追睇個主線。

呢方面妖尾既短篇就好唔同，作者只係不斷係短篇賣肉，痴撚線

七大罪外傳先係本體

屌 依個真係

除左初代同wendy全部都大奶

failuretail

我冇睇過呢套
睇幾集已經頂唔順
講熱血又唔係好熱血
我剩係眼到條條女都西瓜咁大對波 我唔鐘意係一套熱血番睇賣肉野

死神雖然係鳩左D
但我起碼睇到去四刃先棄

妖尾直程冇得比

好失敗呀
差到我睇左100話倒就冇興趣
有d伏筆拖得耐，冇心機等
但又冇其他劇情補充

唔應該拎死神比較
應該拎我的英雄學園

作者太熱血

唔係喺jump度連載

但係最正就係呢兩個

我睇火龍打鐵龍已經冇曬心機
又乜火乜火，明明鐵就贏撚硬，都可以比d火佢，就話贏左 心諗做乜鳩
其實主角唔一定要贏，呢個係好劇情既必要條件，贏硬咁洗撚睇咩

雖然我英唔係話好吸引我但我英高汁好多倍
劇情嘅緊扣同節奏冇得彈
打鬥又有戰術

用各種能力姦淫虜掠
就算唔是h漫，畫d黑暗系都好
不過冇出版

口遁

7少陣，論打鬥死神都唔會輸比妖尾
人地真係1人1回合
妖尾拉布拉幾集又要扮熱血
又sell親情
屌你我睇家燕jer好過

我英好睇好多

唔通得我覺得悶悶地？

漫畫頭幾話講一堆睇唔明既野... 放棄左 轉左睇食戟之靈

得番幾集 都係因為情懷先追埋落去

妖尾同死神真係有得揮 打打下其中一方唔夠打就突然比作者buff完秒對面

火龍到而家都無乜新技 悶撚到

無敵既聖衣！

有冇人答到我火龍(夏個養父)
出返黎未？
解釋左當年點解全部龍走晒？
利申 :睇到7年後冇睇

解左話好耐

七影帝人設個主角從一無限能量， 比敵人打係扮野，增加娛樂性質。
例子： 心中有太陽，我唔記得自己咁勁
但妖尾人設係真係唔夠打， 但叫句口號 "我地係妖尾" 就無限 buff反敗為勝

高下立見

兩套都係ON9 但係妖尾明顯ON9好多

咁一拳超人咪仲慘
一拳就完場

哩套撚屌嘢有冇智取過

動畫組自己整關火影撚事咩
相反黎講,套野唔紅根本唔會有咁多原創劇情

Agger
我都係為追而追，諗住硬食埋套戲就算
呢幾年追漫畫睇畫面就算，完全唔想去消化戲情，一睇第二次就已經發覺
如果唔係細個比TVB毒到，一早棄左

屌覆錯，自膠

呢套野除左d女之外，真係垃圾一套

唔算失敗, 仲好成功tim
因為年齡層去左兒童向所以先睇到咁無癮

以前睇呢套覺得幾好睇
而家睇呢套為j女
Mirajane

棄坑就係因為佢開始賣肉賣得越黎越明顯
你話去到後期除左女仲有咩好睇

d劇情真係好垃圾
好似畫完一話先再諗新一話既劇情咁

不論動畫漫畫集數都差好多喎
你拎返得幾十集既妖尾黎比其實都唔錯
樂園之塔、六魔、異世界
最少頭100集到我覺得係幾好睇既
我英仲係大把野未講，拎黎比唔係幾岩

直頭係無諗過啦下話
同一條公式狂loop

我英節奏係慢
但場場戰鬥都鬥智鬥力，搏老命去打
高汁過妖尾幾百倍

講左咁耐大奶奶 竟然無人有H漫名/Link？

死神就算再垃圾玩回合制
都叫做真係有招出,妖尾連招都冇,求尻其叫個我們是妖精的尾巴
跟住就一拳贏撚左人,都on99,劇情又白痴
以前敵人係同一場戰爭因為輸過一次就會廢撚到on99
個沙王開頭講撚到幾個圍先贏到,之後因為輸過一次就求其搵兩兄妹都贏到
呢兩兄妹廢撚到仆街
死神藍染到最後打友哈哈哈都唔會變廢左,仲勁左

我英節奏唔算慢啦，你會分到主次劇情，次要嗰啲會好快帶過